想入美金落IB 點樣最快？

Citibank?
本身用恆生
有transfer limit

有無人

最快唔知但Citibank最易搞

似係
匯豐個limit都太低
去開個citi 先

Thx

匯豐電匯個額好似係 2-3百萬喎

咦 我岩岩睇係30萬嘅

Ure right

Thx!!

睇少個0

恒生過美金落匯豐都好煩

應該可 chats 過喎

Chats都有上限
過得10萬

咁少?

再睇多次先

真係
慘

轉帳入港幣。ib 做貨幣兌換

唔想蝕差價

本身過usd ib銀行都收手續費
果恆生過美金出ib
恆生收左HKD 65
Ib balance 再少左USD 23

呢個咩黎

三百萬港幣等值，會低得過Citi港幣一百萬等值？

我都唔知
自從果次之後
我一定係恆生轉哂港幣先
再係ib
HKD65+USD23真係好肉赤

原來咁多

Non registered 係咪都3m?
知唔知可以點reg TT payee

Ib 都叫蝕？戇鳩㗎

唔知我係咪老了
轉個美金都搞到咁

再搞唔掂去做定期從股市退役算了

搵到了
Thanks!!

你轉番港幣入ib算啦
睇你唔係Preferred Banking
就係 Prestige Banking
美金轉港幣個差價唔貴得幾多

我都唔知咩banking

IB要收usd23

港幣用citi轉

ib 轉美金仲平

好x貴
我又冇USD 1M轉去ib
轉完港幣入ib轉番美金俾2鎂仲實際

完啦酒鬼呀

Lm

邊隻？

POST 錯左SOR

Ib會扣23usd for remittance?

上面好似講左係
總之一定轉番港幣才轉ib
兩邊收左我成HKD200
好x貴

入HKD換USD 啦

一樣，有美金現鈔唔知點入ib好
冇美金戶口，用恒生

因為IB嘅美金存係美國 會收手續費
最好都係用港幣入IB 再轉美金
或者用Citi 全球轉帳免手續費

Oic
Let me trytry

有無試過用wheel/iron condor?

味
轉完IB之後試

嘩 之前hsbc 轉左去 ib 冇留意佢有扣錢 USD25
剛睇真係

hsbc 扣左$50 仲以為咁平$50 搞掂

Dont feel sad la
少少錢

Hkd係扣自己個帳？
Usd係從已經轉左去果邊扣（即扣ib筆錢）定扣自己hsbc account?
你係咪揀自己比哂fee?
Thx

hkd 係 hsbc 收扣hsbc戶口
usd 個數係實收
手續費要自己減

揀自己俾

都係

不過長遠黎講
我以為$50咁平 諗住一直都會咁轉就算

最快唔係入港紙去IB(FPS)再轉美金咩

Bill Pay 一日搞掂

樓主係手上有美元現金, 要轉去IB

即係hsbc係咪要準備at least 50hkd + 23usd比手續費？

我仲準備留hkd50係hsbc就夠

無港紙得美金

Yes

Usd再轉hkd再換usd蝕太多

如果想usd入in
跟住轉hkd出呢?
打算用citi
唔係話冇charge咩

用恆生入港紙去 IB

Hkd 出的話，匯豐都係免費

你意思係hsbc收hkd?

咁citi usd去ib點計?

Wire hkd out from hsbc hk to ib (citi hk account)

我原本用開恒生美元account 想匯款比IB
但恒生個limit太低 所以我打算轉去hsbc再過IB

講緊轉大數美元from hang seng to hsbc

My steps:

1.恒生銀行美金本票 50hkd 手續費 即開 需時～20mins (可以開美金支票戶口 但最少要1.5hrs)

2.入本票落hsbc機下個結算日處理

3.再由hsbc remit過去
到時再update related charges

本票 唔同 支票
你係咪打錯字？

你果啲係美元現金？點解唔直接櫃枱存入匯豐?

搭單問下
岩岩開左Citibank 戶口
係咪姐係每日只可用Citibank FPS轉一萬過IB?

係本票
唔係支票
攞支票要開usd current account 要搞好耐
Staff suggest我用美金本票 因為我過一轉only

好似拎得30000hkd 等值嘅美金
再多唔知係要比手續費定唔比拎
同埋間分行都味必有咁多美金係到掛
同埋我都唔想拎住咁大疊錢係條街行

Anyway 如果大家有更快嘅方法可以係到講下

Ic. 安全最緊要

Ic ic ic

我星期三10:30喺ibhk創建存款過知,用hsbc 美元戶口,跟手用hsbc網上銀行轉帳電匯30000usd入 ib llc 個戶口號碼，跟住幾個鐘後已見到條數喺ibhk 度喎

可以set架喎，一球都得

No

Citibank?

Ok 我恒生到左hsbc之後trytry

一次手續費$100hkd hsbc收

恒生嘅話應該要registered payee先比transfer 1m hkd
返正我就係transfer唔到
我reg payee 要1 work day
但我見佢e banking increase limit only up to 400k hkd
我之前升到去1m都要專登去分行搞
搞完仲要等多幾日
所以廢事了

Thanks

行山銀行

我全程ebanking搞

你係用 hsbc advance account?

HSBC HK 全部用 ebanking 搞晒。
reg payee 之後都要等一、兩日

I know ur point
我都係1m
不過你要登記個收款人
跟住每個收款人都有limit
用ebanking搞 最多升到100k

升到1m要落分行搞
我搞過啦

Citi去分行wire transfer, 你戶口有幾多都可以一炮過transfer

咁點解唔直接開票俾IB?

普通綜合戶口

時間性問題

如果我開美金本票上金鐘交，而我等到一個星期process cheque，suppose 呢個方法應該係最平？應該淨係俾HKD 25 開本票無其他收費吧？(HASE Prestige 開本票半價)

更加耐

唔想又等一兩個禮拜
想下個禮拜一
不過照咁睇要星期3-4先用到IB

IB開戶要幾耐 你地仲記唔記得

其實我on9左
我應該先過10000hkd開左戶先 係咪咁先快啲開到戶？

我網上開戶，即時開好，網上FPS 入港紙，夜晚都可以即時到款，最遲第二日到，基本上即開即用。

依家我用咗IB 一段時間，銀行本身已經有堆美金想轉去IB 加持，所以我唔急，但都搵緊最平方法轉錢過去。

Oic
你就好啦

使唔使Citi Priority A/C?
我得$0開到果個A/C

你有Premier A/C係平d既
我得HASE Preferred A/C 咋

唔識
點玩架

我都唔知
有冇人識

而家人地叫佢係銀行唱返港紙入落ib 再換美金

入ib之前第一轉美金換港紙咪蝕好多囉 你就戇鳩 重十二個正皮

Google下 options strategies
可能對你以後玩options會有啲啟發

講緊買幾十萬鎂嘅美股升跌幅，$25同$250無分別啦

新開戶差過數個step, 想問星期六轉數快過去ib, 有無人做野

大家過完數，account 要等幾多日先approve?

Btw
Citibank priority remit好似唔洗charges
但ib果邊收唔收就唔知了

Citi 手機開戶 [4]